會計師公會改入會慣例 學生會員轉正式會員 需同意警方套指模 查刑事紀錄

pish

痴孖筋

預咗，點會比班搞抗爭嘅入去做

Big4友出黎講兩句

公會奶共

今次係以咩凌駕專業？

爭住入制裁名單

Big4友：仲好 少d fresh grad 同我爭上位 少人入行更值錢

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

符合中共全民監察原則

呢d乜鳩公會黎

玩爛埋香港會計專業， 無人幫你班支那人做假數，IPO, 真攬炒

考ACCA好過，唔入hkicpa。
Hkicpa都冇幫過學生出聲。

凡學會有hk都係奶共小圈子

今日改選,
選完之後過半係咪可以廢除佢?

人工不變 工時不變

數佬又成condom

索性推倒曬香港小圈子會員系統, 益D19管理層, 又做唔到野, 考牌又麻7煩要政治正確

不如改做入大學條件啦屌

黎料啦 攪完公務員到專業人士啦

同問

好快連現時會然都要做埋 好似公墓員咁

痴撚線

原先諗緊入CPA定ACCA嘅朋友. 而家唔洗煩啦.

我朋友考緊ACCA，諗住移民，猶疑做唔做hkicpa會員，而家可以答佢了。

分化五毛已經準備好話你哋留指模就係偽黃

皇軍呀人地

本身改制都大把人轉會
之後應該仲多

唔好入 HKICPA 喇

大把其他喇

澳洲、紐西蘭就 Chartered Accountants Australia and New Zealand

加拿大就 CPA Canada

美國就 Guam Board of Accountancy

英國、愛爾蘭 (變相即係歐盟) 就 Chartered Accountants Ireland

英國 (比較傳統) Association of Chartered Certified Accountants

點解唔攞埋DNA

性犯罪名冊呢？

數佬啲老屎忽多紅藍底

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

即刻打出來？

醫生洗唔洗套指模？律師洗唔洗套指模？工程師洗唔洗套指模？

我屌你老母

cls ! 玩爛埋會計師專業

又想打壓

有需要去申請良民證就得
點解要指模查

[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉-告急呀劏房波book好檯慶功喇(3)

如果我哋成功變天
話唔定可以逼返班蛋散撤回
剩返兩個半鐘請大家幫投(#2, 4, 5, 6, 14)幫推
以今屆大家嘅活躍形勢嚟講係不妙
告急喇真係告急

跪求樓主借pin 兩個半鐘
謝

#我哋真係好L鍾意香港

即係要打手指模先可以做會計界功能組別選民

使唔使奶支那屎眼先入到

都痴撚9線

dllm

其實本身入會同每年續會都要declare 有冇刑事紀錄
如果有又declare 冇係虛假陳述，除左個牌出事都犯多條罪

佢依家套指模係多此一舉，即係唔信人declaration

是旦啦E行都準備收皮

不如玩大D，現有注冊會員annual renewal 都要套指模，唔套無得續牌

其實而家做到嘅野就只有走撚哂d錢 ... 班賤種霸住所有資源

考ACCA喇

所有有牌既野佢都會搞，而未有牌既野佢都會搞發牌

下一步真係分分鐘係咁

點解會有人考QP，唔考ACCA，唔怕將來無人承認？就算用QP轉左會，唔承認QP果陣啲轉會都可以變廢架啦

既得利益團體

睇怕你都唔係讀會計/做會計

先唔講hkicpa 遲下仲會唔會俾國際認可咁同趕哂新會然去acca caanz 有咩分別

支持

上位唔係跟經驗既咩？
大四少人入行代表一個人做十人野變一個人做二十人野
究竟大四既係味真係開心d
人工不變先係重點

big4啲人會反抗？

咁撚鍾意依足規矩

幫中資做會計帳果陣唔見你揸正黎審核

少啲fg 然後senior做埋fg個份
真係睇下邊個死先 疲勞死個隻

職業岐視？地盤佬 傳銷妹個啲都要啦
都算係專業黎唔係個個識做架

有冇人當年未睇過？

團結力量有cable新聞部十分一都偷笑。為咗Q pay有會計師牌三年big4經驗乜都制。

過一半仲唔改得會章咩

專條撚咩
真係專業又點會咁易比人政治凌駕到
HKICPA以至BIG4都係笑話來
只係支資係香港上市嘅象皮圖章

會計係洋人既野
應該取締

其實大部份人都唔會簽報告架喇，考 HKICPA 來做咩

尤其侵侵應該好快就會簽鬼咗 Holding Foreign Companies Accountable Act 到時美國上市嘅中國公司應該會轉過來香港依個時世仲發夢有一日會升做 manager 甚至 partner 要簽名嘅話 都應該有心理準備好要乃，咁就無所謂喇

但有所謂嘅，真心呼籲考其他地方嘅會計師資格喇，遲下萬一有需要離開香港，都方便啲喇

而且 Big 4 係唔介意你考邊到個牌，即使有啲 teams 係有指定嘅，但基本上一定有兩個或以上嘅選擇，所以真心呼籲唔好考 HKICPA

以前都諗過入big4
不過好在無入

支那公司條數

Big 4 唔俾 training acca
但有QP 班

一百分之一都無可能

但 Q pay 都唔一定要考 HKICPA 喇 ，可以考其他唯獨係變相無人一齊溫書、一齊考試 咩都係靠自己一個人搞點

但即使唔係 HKICPA，只要考過筆試， big 4 入面嘅秘書會幫手聯繫有相應公會牌照嘅 manager 或 partner 簽經驗架喇

唔好咁喇為咗 QP 班有人一齊溫書、一齊考試，而走去考 QP

為咗自己將來，畀多少少錢買雞精去準備考其他地方嘅牌喇

聽講CPAA都有Q pay, 但就唔知點解咁多人想考QP

求pin

[告急呀得返個半鐘就完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉-普選會長兼唔要指模送中(4)

係呀，有多 teams 都畀 CPAA 合格 Q pay

真係萬一咁唔好彩自己條 team 唔畀 CPAA，咁都仲有其他選擇，因為基本上每條 team 都會畀兩個選擇或以上真心唔明點解咁多人都衝去考 HKICPA 仲要大部份人都唔係為咗將來要簽報告

on9, 指模係個人私隱
查刑事有id no咩都夠晒

預咗，你唔移民就要接受vetting
宜家已經唔係考慮走唔走嘅問題
而係點樣盡快走，香港朋友快手啦

香港工程師學會咪一樣，考牌係睇識唔識人唔係識唔識做既

個兩條女淫到

同飛g日日叫人唔好入去做一樣

食屎喇仆街..

宣誓都已經落後

開咗新post請各位巴絲幫手推埋佢

[告急呀得返個半鐘就完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉-普選會長兼唔要指模送中(4)

人情亦許多都變遷

BIG 4 入面請幾多大陸人FG ,master grad
人地開心到爆。果班人人工又低D又賤D肯做多D

老廉有有瑞幸咖啡飲？

推一下，快去投票呀，趕唔切

咁咪唔做會計

香港廢老把持住自己一班人圍威喂香港嘅寫照

冇法，佢轉到第個國家 CA
係澳洲 CA aus 高 CPA Aus 兩級呀

唔套指指紋都可以查有冇犯罪記錄啦屌你老母

請人嗰陣都會問有冇曾經比人告過 其實都已經好足夠
記得係有人因為呢度做虛假聲明而俾人起訴
查刑事紀錄都合理嘅 話晒我哋accountant都係專業人士
但係套取指紋呢個根本係港共要明搶個人資料
我個指模同我做audit有咩關係

之前班五毛話只會攪公務員架喎

即係迫人移民
人才又外流

幫推

我都想考, 考完就移民
橫掂有accounting degree

ACCA去英國最少ICAEW同ICAS會有認受

查身份證都唔得? 去攞良民證都唔得？
身份證仲有咩用咁樣用手指代替咪得

會計都叫師

ACCA轉ICAEW要補Paper, 但其實兩者分別又唔係好大,拎住個ACCA都一樣

痴線，咁點解唔先先考外國嘅牌，有需要再換 HKICPA 真係要簽香港嘅報告再對換都得架

考到美國、澳洲、紐西蘭、英國、愛爾蘭牌嘅會計師，全部都可以對換翻 HKICPA 牌點解要一早就送自己嘅資料畀人，到真係有需要簽香港報告個陣，再轉換香港牌都未遲喇

反正１０個人入面，９個半都唔會簽香港嘅報告架喇

= = = = = 參考資料 ＝ ＝ ＝ ＝ ＝
香港同海外會計師公會互認協議 HKICPA Recognition of overseas bodies：

美國同海外會計師公會互認協議 US NASBA

澳洲紐西蘭同海外會計師公會互認協議 CA ANZ （Use your GAA membership to become a CA）

英國同海外會計師公會互認協議 ACCA (Member recognition agreements)

愛爾蘭同海外會計師公會互認協議 （互認原則下，變相等同英國同成個歐盟） CAI (Mutual Reciprocity Agreements)

一尾靜係識笑人
睇下幾時殺到自己身上
香港人真係死性不改
由頭到尾都係要殺到自己身上先知驚

s

S

咁係香港
其實無論任何專業
都冇可能抗衡到政權o既武力o架喇

應該要宣誓爱黨愛国爱港先可以入會！

有同感
再者就係如果會員有咩犯罪、犯咩刑事罪，個身份證一check 其實已經知道個人犯咩法、做咩職業
所以其實打手指毛真係多此一舉
所以唯一一個解釋就係想愈少人入會愈好

推

連登仔開始笑鳩會計手足公會無搞罷工未 開始笑鳩會計手足公會無人入未
我見上面已經開始笑緊big4唔反抗
唔知幾時到n展

唔好開心咁快，遲啲唔知續牌洗唔洗呢？

想知有幾多人投彩虹化身俠同政協

公會都係19建制管理層
到時三萬叫個主席做咩都得啦

真
用id check 晒
除非佢驚緊人id card 都係偽造
真心唔知效益係乜
想話比人知hkicpa 都係我既人？
小學雞咩